vrouw?"
'Hij heeft het meegenomen om het te kunnen zien.'
Jane haalde het vervolgens uit haar zakboekje en gaf het aan Elizabeth.
Deze waren de inhoud: "MIJN BESTE HARRIET, "Je zult lachen als je weet waar ik ben en ik kan het niet helpen mezelf morgen bij je verrassing uitlachen, zodra ik dat ben Gemist Ik ga naar Gretna Green en als je niet kunt raden met wie, Ik zal je een dwaas denken, want er is maar één man in de wereld die ik ben liefde, en hij is een engel.
Ik zou nooit zonder hem gelukkig moeten zijn, dus denk na het kan geen kwaad om uit te zijn.
Je hoeft ze niet te laten weten op Longbourn van mij gaan, als je het niet leuk vindt, want het zal de verrassing des te groter maken, als ik ze schrijf en mijn naam 'Lydia Wickham' teken.
'Wat een goede grap het zal zijn!
Ik kan nauwelijks schrijven om te lachen.
Bidt mijn excuses maken voor Pratt voor het niet houden van mijn verloving en vanavond met hem dansen.
Zeg hem dat ik hoop dat hij me excuseert als hij alles weet; en vertel hem dat ik het zal doen dans met hem op de volgende bal die we ontmoeten, met veel plezier.
